龍緯汶: 一步一生

幫你推
點解無人識笑

佢依家真係行錯 一步 就 一生

睇到啲相好心痛 一個大好青年因為癖好而斷送前程

沿途就算跌要跌得好看

龍緯汶差D同劉德華一樣做到傑青

我差d都唔記得POST過

口德值-100

佢隻手一定要放係啲女童個胸條腰大脾屎忽到

專心聽歌啦

做乜咁傻放D罪證上網